香港市民應該主動向南亞人介紹港島南區半山比九龍更適合居住

人少地方大, 可搭建更大既南亞村, 風光如畫, 可減輕離鄉既痛苦

而且港島區民一般比九龍區居民更大愛, 會更接受同情難民苦況

南亞狗住唔起海怡

佢地可以起條海怡村, 旺角大媽轉戰港島匿後, 成個香港都和諧晒, 我食飯都食多2碗

鬼唔知咩
住得起南區就唔會搞咁多事啦

原來條南亞村係政府批地佢地起架?

唔係講緊訓呀 物價都貴一截啦 班蝻就貪深水埗買咩都平

屌你啊
污染哂我地港島D空氣

冇錢可以去搵，嗰到咁多有錢人

點會貴一截, 價錢都係一樣啦

南亞人住返係南區好似都好合理

你以為住半山啲印度人會同意你咁做咩？

蝻區

我阿公阿婆住緊南區